發現了香港人不會理開門既推拉

全部人都會勁大力推落去

係呀點撚樣

證明咗啲人係文盲囉！